一人一個收過最廢嘅聖誕節禮物

我試過收「小心地滑」嘅黃色牌 嬲到仆街

安全套，用唔著

試過收到扭計骰
好彩我送出去嗰份都唔差, 垃圾香薰一枝

飛機杯，用唔著

你啲friend 明知你有女都送飛機杯 同毒L爭資源

學校玩聖誕聯歡會 跟住交換禮物 我抽咗桶洗衣粉 好大桶嗰款 由學校一路帶返屋企 重撚到仆街

兩隻左腳白飯魚
上年既通勝

點解唔即場玩

洗衣粉入眼好危險

LM參考下 諗唔到送乜伏野

我係度稔樓豬好似史提芬周拍鳩唐牛咁用塊黃色牌拍鳩送禮條友

中學試過用大笨象底褲交換禮物
點知比個最乖最純同學抽中

中學有人送上年嘅農曆日曆